美股認真討論區 CLXXVII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

lm

0利息 信心跌到0 聽日大跌

早放咗put miss咗FED助攻

-900, 宣佈減息變+280，依家又負-800

我有冇睇錯

特別息個日都係食咗幾分鐘偉哥就謝

降到0息
星期三都等唔切

爆post Push

上次減息都係升左30分鐘

屌 諗住升到240先落put

買左少少yen咋 未買夠... 又升番

又跌停

一邊扣血一邊飲藥水

究竟咩原因令到FED等多兩日都唔得
諗起Margin call金句：
There are three ways to make a living in this business: be first, be smarter, or cheat

呢個時候有請 looll ching 再提大家跌到18000，悲啲到12000

再請數錢到手抽筋嘅asshole兄分享佢大宦put AND ga 心得

好心開市尾市先講啦 次次講完冇一個鐘又爆插

以為會升，點知未開市又下滑返。。。星期一會唔會又7分鐘停市

金債

淡倉已震走
都唔知點入番

就算跌都係跌返上星期個價
等於無玩過

可能會跌更多，因為市場已經對侵嘅反應我去信心
有人會追沽追put

想加注sqqq

星期五係曇花一現，但估唔到美國心急到。。。一野用完d大技仲有咩底牌

等大技cd完再用

道期係咪得5%熔斷？
如果無乜新消息
咪直接等美股開市先有得再郁

係。

日經已經5% 玩鳩死日本

可以上但唔可以跌穿5%

其實都唔明啲高官點諗野
香港個班唔講啦
外國成班防疫都唔搞好啲
比咁多錢救市都唔唔比錢防疫

長熊無底了

負利息

今鋪真係長熊啦屌 又要瘋狂坐艇

你個名

意粉死三百幾
一星期後準備過支那
支那果幾千條數可想而知幾假

仲有技嘅 但黎黎去去都係講錢
人地先驚無命 再驚無錢
所以上星期啲人見侵做野處理疫情先有番啲信心

用財技等如政府派一萬俾你，但香港再口罩配給制
你點睇？

跌 繼續跌

其實咩玩法, 呢個時間出哂d招
遲d疫症過後仲可以出咩

佢地係咪準備玩負利率
12000都唔似係底
睇怕10000

憑午餐肉一罐可以免費屌西

咁岩睇緊wiki 08年有咩影響
2008年：因日元大幅升值影響，該年間日本主要的汽車與電子公司財報總虧損超過2.6兆日幣

有機利用戰爭發國債

美期又跌停

美期停左會唔會繼續返?

冇野睇到樓上答案

睇黎可以strong hold d put

負利率同債市咁樣
堆銀行保險真係食得屎
計埋堆靠景氣支持既
工業 非必需消費 支付 原材料同運輸
來緊應該會崩得好全面
又唔知邊百年老企要人救了

Micro emini係咪無人開價？

政府救都救唔哂啦真心
歐洲都仲未受控
dis都幾撚大鑊

dis如果跌到50左右就正
好期待今晚又熔斷

我第一個睇ba

睇左幾間大企08年線圖
美高梅 08年由99蚊跌到得返2毫
金沙150->1.38
intel 由17>1.5

咁ccl booking 果啲可能依家先係開始

BA真係破百都有可能....

lm睇ba 同defense 有關嘅都比lmt食晒

降準減到0息出哂都救唔到市 下次仲有咩招可以出

負利率

Big banks to suspend buybacks

The Financial Services Forum says its eight members will suspend buybacks through the end of Q1 and all of Q2.

Members: Bank of America (NYSE:BAC), Bank of New York Mellon (NYSE:BK), Citigroup (NYSE:C), Goldman Sachs (NYSE:GS), JPMorgan (NYSE:JPM), Morgan Stanley (NYSE:MS), State Street (NYSE:STT), and Wells Fargo (NYSE:WFC).

The move sounds smart politically, particularly as the Fed has re-launched QE with a vengeance, but it might dash the hopes of some bank investors. After all, what's the point of over-capitalization if a bank can't buy back stock when shares are cheap?

過左幾個鐘已經跳出來話自己唔掂
減得buyback
下一步好有可能就減派息 減開支
連銀行已經開始留錢比自己
到底有幾多錢真係去到實體？

負利率都唔會解決到
真心好睇呢鋪

擺明星期日公佈係因為路比恒指升，美元同港元掛鉤，大家唔好忘記

*唔比

美帝又1千點，追升殺跌個d嚇死未

然後管理層繼續發大財

tq ifc見

我諗呢度應該冇乜人會仲揸緊正股，當個指數大概跌到12000-13000點大家就可以入貨

以為上星期五大奇蹟日之後都會升

DAX futures

今晚應該會跌2500-3000

第二階段跳掣

2000跌果次開市前期跌1000
2400跌期跌1200
唔知有冇咩啟示

利息0.025%

今晚可能有機會見到兩次熔斷

一起身見到減1

其實我唔明上星期五升的咩？ 屌你緊急法又唔係的咩好事。大佬咁多公司都唔開，的人冇人工，重要升返二千點。真係唸唔明

sq未

成個禮拜跌得太快 加埋trump演講煲下士氣

大戶要升嚟派貨
最後逃生門嚟

都幾肯定，每一次出現嘅情況都一樣，我先前幾次嘅估計都中哂，今次銀行股同埋科技股應該係跌得最多，尤其是係蘋果同微軟，我估會跌大約20%左右

做實事搞疫症

今日盤前都夠精彩

If they have no following up action, it looks so stupid to cut rate on sunday. So i guess some big packages will be released this week

唔係嘛

不如直接全民派錢算啦

屌apple 仲未入put

美國今日感染人數爆升，我諗呢個只係啱啱開始，我估最後要到五月份個人數先回落

有冇tvix友會加倉

08:33 【世界六大央行采取联合行动 确保美元在全球范围的流动性】格隆汇3月16日丨美联储、日本央行、欧洲央行、瑞士央行、加拿大央行、英国央行周日发布协调行动声明称，他们将利用现有货币互换额度为美元这一世界储备货币的供应提供支持。此举旨在满足世界各地公司在新冠疫情威胁全球经济形势下的使用美元信贷额度之需。同时于周日出台一系列刺激措施的美联储表示，几家央行一致同意将互换协议价格下调25个基点。（格隆汇 App）

08:15 【安倍晋三：日本时间晚上11点，G7将举行视频会议】格隆汇3月16日丨日本首相安倍晋三：日本时间晚上11点，G7将举行视频会议。（格隆汇 App）

Some organised plan? Dun know if they will play wild card

Apple係呢個疫情死硬，受影響得太嚴重。我諗個底大概$100左右

仆街蘋果開市頂撚住呀
我仲未上車架奶共奶得咁開心呀嗱

呢d消息上落市仲難過賭大細

完全錯晒方向，根本唔應該再做經濟措施而係等個疫情完晒先開始

Push 緊payroll tax cut。直接派錢就應該唔會

呢個真
入到都未必走到
無啦啦夾升一波搞死自己都似

上次qe 左三個月經濟先有起息，今次要幾耐先翻生

又萬跌 TVIX

今日應該跌夠第二次熔斷

大家都唔願經濟崩潰
但享受醫療崩潰

跌多D 我入多D貨

真心wor 好似澳門咁每年派少少可能仲有效，搞呢d 印銀紙又降息，一般市民同小企業根本唔會受惠，包生岩先自己都係咁講

Just speculate some banks get liquidity problem

笑咗

唔比人炒魷魚己經當贏啦。鬼佬50% paycheck time paycheck。一炒就交唔到租比人evict

諗長遠就一定跌，係唔知幾時救市嗰日夾死姐

當初我話喺29000點既時間話股災，會跌穿20,000，個個都話我吹水

今晚見證跌穿2萬點

末日期權

請問邊到睇市外期貨更新快呀？

SP係睇升wor

可能想講spxs

你應該諗下點解要咁做先
而唔係派錢

Asia ex jp ho stable wtf

D期貨痴哂線

超重磅王炸：美联储降息到0！特朗普“非常高兴”！美股期指突发熔断，对A股有何影响？

爆升

蘋果嘅業務歐美佔咗七成，而家全面關鋪頭，個影響一定好大。Apple股價由$130升到依家升左成2-3倍，會返去起點好合理。

亞洲升少咗上個星期五美國嗰浸？

發唔發覺每次trumptrump救市都熔斷

個個（散戶）都係咁諗

但華爾街贏錢果班又點會係老散

美國禮拜五升10％
有5％係asia time個陣期指升左
咪仲有5％跟 依家期指跌番5％咪姐係打個和
好合理

咪再提佢地啦，以後有貨既我會鼓勵佢地strong hold ，冇貨就鼓勵佢地all in

有失業救濟金

HSBC?

我d樓市硬好frd仲話樓升硬

有d人嘅固執係好強

但全個市既人一齊固執就會升

越來動作越多質疑
而家係成個市場都冇哂信心
做咩都死

20000前應該會全日停板先

睇future，都係好stable

唔知，我覺得聯儲其實一直知自己做緊咩 知減息對疫情無幫助。佢地inject liquidity落銀行 係怕touch wood bank loan 出問題 有銀行會因為咁爆煲

金一升 啲人又趕住走

點解今日大跌金又會升

平時就跟跌 好難捉摸

我十年淡友，都話入門個批跌唔多過三成的。最有機會係有銀主盤咋

直頭叫佢地加貨
港女買hsbc
美女買ccl

今晚跌返星期五個升幅都幾金
仲可能跌突
尤其係會令人信心崩潰
尾市入場果班多數止蝕
人踩人

隻大貓得返44蚊
下一步應該係減股息
35見啦

35都算好
睇佢變25供股

隻1號仔都6厘幾息

一定跌多過2000，問題係會唔會穿20,000，上次收市前只係想夾爆淡倉。

其實美股有d都高位跌左5，6成
長渣依加撈定就岩
以前股災都係跌8成
最多咪坐多人一年

我反而咁睇，樓價同消費力仲成正比，黎緊香港經濟會差，而且仲有23條

只可以講，不動產同地方經濟直接掛鉤，史上好多經濟大城，只要經濟模式/商路一轉，即係變死城。例如：支那臨淄，洛陽，開封，日本關西

當年好似PE跌到單位數。

所謂科計股PE 2X 叫平都係牛市所用的語言偽術

其實唔知大家知唔知

聯儲局並不是由美政府控制

即日jpm model

-意大利7日後到高峰
-德法英on track

其實最驚就係bank 同 corporate bond出事，咁就真係金融海嘯

指數跌6成先啦

30000 > 18000

IB有冇人都睇唔到bid Ask?

但做到咁急，真係弄巧反拙

LP 咗DB ，唉上星期一入得唔多 排咗好多都無成

個嘢壞咗

我

話左槓桿買高息債個班自求多福

點爆 0息都唔借錢 買野咁on9

準備長期水浸

美匯好強

星期5買又9折

估唔到聯儲局禮拜日都加班咁勤力

其實put citi la佢loan exposure 15% oil n gas 仲有德銀counterparty risk

我上星期先俾人call margin 斬咗
蝕咗6k

今晚加call

點會坐一年咁少，上次嘅經驗要升返上高位起碼都要四五年時間，前提下仲要係你買啱個股

hk 玩唔掂
Hk 人一樣陪葬
但係睇錯左，後果就係。。。。

唔call喇，跟put，睇緊put finance etf定個股

嘩 屌 今次好睇了
國家隊唔知今日定聽日入場

香港都有一國兩制，高度自治

無咩可能了，已經無力擐救，尋日太多壞消息，黑期連波幅都無only big drop. 佢地迫於無奈出招的。

真心不要撈貨。 每次減息都係股災的開始,力度超大，就係災力越大。

大家等金價D聰明錢走返去股市先再買股。

黃金成本價約1200 美元， 當1300美元附近，咁入返美市大藍籌已經好安全。何苦接刀估底。

點解美期停左

債都會call loan?

冇買market data 既反面有delay bid ask

幫手pin pin ar比多d人望到疫情係點樣

我信你的, 不過我自己玩火

俾人洗倉
90蚊打到落70

講緊已經跌左6成果d啵
好似ba 郵輪 油股果類（係驚執笠）
同最低位買（跌8成）比坐多年姐
但如果呢個真係低位 就miss左發達機會

me全cash待機 等真爆

股joy

跌六成時買，同跌八成時買，價位相差40%

真係發達機會？

我係睇得好悲觀，支那係唔會長期留香港，只會想將佢變為廣東省香港市，一買樓，某程度上俾支那控制住

係咪冇人睇開市v上了

其實債行莊家制，好多野係個莊話事

1. 香港有廿萬公務員，有唔少行業都係鐡飯碗。
2. 好多人真係供完層樓，仲有大把Cash
3. 宜家樓市回報2里到，但往後行負利率，呢個租金收入變上吸引。
4. 香港剛需不變，仲每日150 。

真係點跌。

博近兩三年無能力個批，九成按既人，銀主盤就得，或千幾萬以上既盤。

星期5尾市大奇跡日左，日日大奇跡咩

如果拆關，廢特區，上面基本唔會成立

如果無槓桿 無失業就係既... lets see

DB

咁易估中就唔係撚狗市

黃金依加應該點走
跌市跟住跌，定係量寬多左錢谷佢升？

買左DB put 4/24 DB個底好花下 今次唔知頂唔順到

我堆BND唔知放唔放好

因為有批人 之前博疫情已經係最壞狀況，開始從金市移資金去股市做第一注。

奈何疫情不似韓國同日本咁減少，反激增。

聰明錢，好老實。

係咪因為佢唔跌d人先買

加唔加put好

講多d

我會走去put citi

千升唔加千跌先加，夾爆你班友

其實最主要係怕大灣區一體化，拆關口。

一日不變，大家真係等2047 。

到時都已經老人家。

張圖正到

遲吓都係買HYG算，唔夠本做分散
息減到咁低唔洗做carry trade了

你講果三類股仲有排跌，不過我唔介意你all in ，快d 去

呢三年 強國都好多違約。

所以環球呢一爆仲跌過20%真熊就要hands off, 全球債火燒連環船

DB 就係德銀

長遠係會
但呢廿年內仲係超低息長tenor leverage 比你保住購買力
同埋支那唔敢玩爛hk 呢隻金蛋既

真係比我講中
收市前30分鐘托上去呃鳩人高追之後收市道指反cup夾人

今日唔會入場，佢會等人入哂put 係咁高IV

巴打可以研究下呢篇文 )30627-9/fulltext 同我用 既data fit 出黎既差唔多。double time keep constant 既話都好難估到peak。

傻侵而家係唔係尻黎，打算玩爆美國，佢0息市場仲驚，個市場開始習慣跌，佢就做啲尻野等個市仲驚，班老散上星期仲諗住入市，而家又嚇佢地，無底了

70後皮老闆話自己唔會輸

無錯，呢樣野實發生，肯定未有咁快，

依家put db無咩肉食 反而put db exposure可能賺仲多 博db爆 搵埋其他bank一齊死

都係等一波買一層就夠啦

其實廢特區，港紙收皮
強制結冥幣，真係冚港鏟

香港應該日日會陷入暴動

美期幾時先開呀

VIX仲係50 大家睇路大夾

美股人熔斷?

唔係晏晝4點先開盤前咩

已經冇人恐慌
日日比人撚狗
撚到慣哂

我係爆煲前put hyg 爽到呢

期待左成年終於被強制失業

美國啲親戚屌到阿侵反

航空股等收皮 唔知會爆幾多間d廉航

而家某廉航做緊 $20張 內陸one-way （不過都應該無人搭)

而家先知有啲咁正

如果真係咁, 實有老解
重點暴動

係咪可以入定SQQQ

Yen好鬼 大家睇路

如果仲係手持正股既巴打聽下我勸
只要你肯果堅持以下2樣野半年，你一定賺到笑
1）放哂正股
2）唔好玩option
半年後求其入一隻成分股或指數揸2-3年一定會有2-3倍升幅

二千升個時唔買？

頂唔住的

手持SQQQ 半年得唔得

put citi group 定citi bank ?

蠢左囉

VIX都有期貨

如果唔係KEEP住跌...有橫行PERIOD你會蝕入肉

Mark Minervini
@markminervini
They are talking about locking down New York City like Italy. This shit is about to get real. Headline risk and uncertainty are the highest I have ever witnessed during my career. Can't rule out lower stock prices from here, or even a continued meltdown.

搵d野玩時間好快過

可唔可以解析下

航空股賤價買delta la 佢domestic flight佔rev7成
其實老巴無錯 你疫情過左 佢delta應該彈最快

依你所見邊隻最重聯系

options 好易上癮 個市好癲

有無得好似the big short咁short鳩香港樓

點解屌？

美匯夾到勁高
今日原本想買啲yen但見美匯咁強勢又唔想買

BA 半軍工股，有國家保住
郵輪就真係危，債重仲要無生意

跌到盡啦仲點開5%係上限

AA UA delta 一定無事。講緊spirit JetBlue 果d

佢地好驚中招，佢地話阿侵全家都中左

點解減息加qe 美匯都仲係咁高？睇唔透

真係封紐約係唔係可以跌4000

所以出咁多招?

Agree

依個病毒令我知道全球政府做野永遠都係後知後覺

其實咁多招都係利淡、大統領係唔係冇心救市

唔知 我都以為會貶值

除左台灣

金仔最叻

估計應該跌緊1800-2000點

官僚制到下，只係想博唔做唔錯。

但成份股都有垃圾，唔可以鳩入

加唔到put

佢民望好底，佢似救緊自己個位，拜登之前設立左個流行病中心，比阿侵廢左，而家又爆單咁既野，D人咪嘈佢

其實上年trade war已經預左遲早要起身，covid爆到今日先resign已經當跑贏大市
家下保命重要過保住份工

佢不如今日一口氣出曬所有壞消息，直接跌停咪習慣

全世界元首應該得蔡英文無人（比較少人）屌

上禮拜跌停都久唔久彈十點八點
今日係好似心電圖機死左咁, 幾點都唔彈下

首先要行去銀行話你要做空

美期幾點會開返?

準備liquidity squeeze

可唔可以比底卡片話我想買銀主盤，有盤CALL我!

vix 唔算升 好多 係咪有咩暗示

沽空港樓，邊個勇者敢做

2130

暗示市場唔係好恐慌
驚到慣左

大把人爭，我都諗住去搵銀主盤。 身邊唔少同事都係ready 。

所以爆得幾多........

23.3 sqqq

等埋意大利, 西班牙期貨開市就見真章

你係10m usd以上長期客戶應該會

可能係機會呢
沙士時都係又要供樓又失業又負資產
後尾用最後一注錢博(十幾萬)
贏左

The big short都係咁
Swap cdo俾人笑

香港有得咁玩咩

決定入PSQ算 價值投資

未就係叫你走去投行開俾你
只要你有錢

北韓應該都爆到九彩
只係無公怖
上有支那下有南泡
避唔到啦

Be first, be smart or cheat
From Margin call

升左14%喎

究境大家身邊都唔多人有樓? 我識個班都供哂。 仲要每月有租金收入。
唔少真係等再入市。
後生D個批做公務員都供咗一半了。
點爆..........

不如老實諗移民算。

我都諗過，但無咩地方選擇

今日唔走put住有排趺，入兩隻call對沖下先

武肺一日唔滅絕
咩地方都唔安全

我會減持SC

師兄，你睇金價係用咩symbol?因為我靜係識睇金etf。

大戶pb客有機會有
pb banker tailor made比你對賭

已saved

我自己就唔會太悲觀given 7日後意大利疫情到頂，成個歐洲3月尾到頂。 之後就到美國爆。
Basecase係5月前 成個疫情到頂回落 之後開始price in d 政策

經濟likely v-shape rebound post 武肺

依家個市場係要死頂架啦 只要政府包到底 唔比企業倒閉
Second half 就會recover

有冇投行出隻ETF做空港樓

根據03年香港疫情的確係咁
疫情過後 就強勁反彈

唔多唔少，但係揸舊樓個班好多都無咩實力，人工唔高又易失業，銀行之後唔再咁易借出去，份工都無埋邊有得借
公司唔賺錢第一件事係抄人，失業捱得幾耐，等同跌市你揸貨，心理質素好極有限。
租客第一時間反你枱，唔簽約或者逼減租
市場上有細魚、大魚，同巨乳，巨乳食大魚

不如認真留意下金 ... 同熊市關系好過dry 估

極度唔流通嘅市場唔會有人清楚到到底個真實情況係點樣
可能有一個大戶（中x辦）決定大手賣出，講緊幾百個盤，發展商賤賣一手樓求cash，骨牌效應之下可以去到好大
當然可能咩事都冇繼續gogogo

承你貴言
利申:輸到唔想計自己確實輸幾多

港樓好難大爆，我13年買，現價仲賺緊8成，真係完全唔擔心，反而樓跌2成左右會再入

一般來講國家中央銀行都會由政府直接控制，因為關乎發鈔量、調控利率等重大政策，但聯儲局由成立開始就係獨立於美國政府，政府對聯儲局的政策係無權過問

至於誰人操控聯儲局就更加神秘，表面上各大銀行都有份，但普遍相信股份都係由三大家族持有，分別就係羅斯柴爾德家族、洛克菲勒家族、摩根家族，簡單來講就係猶太人操控

金而家回穩緊 已經無liquidity squeeze

巴打幾歲

首先你有好多億，但當你有好多億，仲洗鬼short咩

邊個話渣住舊樓個班無實力...........
認真鋪就會大跌。
樓減D 仲有工返個批就會搬大D住。
現實係要接受
唔好太多假希望，係個市搵多D好過。

睇老高

有D高息股又走唔走呢?

餐廳都封，真係乜鳩都玩完
死城咁
平時時餐餐出街食既土豪點算

樣板：5號仔

其實係我自己主動遞信走, 所以又唔係好擔心
比較擔心之後香港會點多D, 而家得閒D可以諗下後路
無野做可以全力炒下美股過日晨

宜家D人好多性幻想，實質功課都唔做下。

除咗要港共政府庫房清空，加物業稅/利得稅/租管/消費稅。
或全面大灣區一體化拆關口(雖然係鋪排緊)
最少都要等多十幾年.....
全球除非你能力好好，如果打工，去移民都係做餐飲?
再講天氣同地理安全。 數埋都無咩選擇

陰謀論同fake new一樣特別多人想睇

應該唔會出, 因為對住香港班痴線佬好難hedge到

係香港生活慣左急速
移左民都未必慣

3倍空香港CCL指數

佢同阿嫂個互動好正幾好睇

btw我都想移民去日本

日本係好，主要係點搵食。
同埋睇下記錄片，宜家地震再度活躍........

聽人講過日本拎PR唔係想像中咁難, 都係做下小生意就拎到
但如果想入藉你都係搵個日本妹吧

睇完歐美政府同國民防武肺既態度就知有排未完
班友到而家都唔識死
政府慢三拍
周圍社區爆發緊先黎封
驗唔夠，好多帶菌周圍行緊

以為好似以前咁
點知無藥效仲出副作用

UK 打算令70%人染病,
3月尾有可能完咩

想就去啦！

呢個仲痴線、借武肺殺老野黎減福利負擔呀

邊個敢出，我short鳩爆佢

用返香港環境睇就知
上個月個個排隊買物資
琴日出街己經多返好多人
習慣帶口罩洗手
就過返正常生活

個個人同一個病，就係正常人了

但係武肺其實照常爆緊
日日幾單確診

就以開頭日本仲唔封關我就知政治家就係要呢D

羅富柴家族就係要呢D ，老人阻住地球轉。

全球政治家在演戲。

要下定論會好快recover, 要問一個好緊要既問題
當年快因為自由行救市, 呢個無可爭辯, 咁今次靠咩?
大陸保6都做唔到, 點會放人去香港洗錢

不過講真，如果比你移到民去歐美，一係就投資移民，呢埋其實慳慳地都夠食一世，另一埋技術移民就做返本行就得

其實只係香港無大爆發,
大家已經鬆懈
袁國勇都講一鬆懈, 疫情又會反覆

但飲食同方便，除咗日本，there is no place like HONG KONG

4/24即係咩意思，唔識睇

我覺得歐美無香港或者其他亞洲地方RECOVER得咁快
好多意大利/英國/美國廢老同廢青到而家都話無病唔洗帶口罩
有朋友係英美都話成班白鬼傻既, 口罩都唔帶重四圍去玩 (不過可能想帶都無, 因為比支那同香港人搶哂)

Comment from jpm
政府一日唔主導推基建 減稅谷經濟 央行做咩野都無撚用

作為做咗大半世既毒L我，都好明白

香港死咁啲廢老其實都係好事

所以法國要連餐廳都唔比開門,
班友係0自律

個病唔知會唔會完
只要習慣佢存在社會就回復正常
唔通一日有病就唔出街咩

國家債已經去到收唔到科既地部

點解好似跌得唔多 澳洲跌到老母唔認得

我唔想7月熱到30度都帶口罩

VIX 不停升緊。
會唔會見証單日跌幅13%

德國跌好多了

意大利同西班牙期貨未開市咋..

其實又冇得咁講嘅，我有親戚最近都移民左去澳洲，佢都話果邊排華得好勁，但為左岩岩出生嘅仔冇計，始終香港真係唔岩小朋友成長

係咪講緊平衡時空下既香港跌得唔多

技術移都唔易搵野做, 香港人最鐘意讀biz, fin
人地國家根本覺得undergrad讀biz係傻仔黎

宜家技術移民要讀D冷門野, 木工個類
Business 基本上都移唔到

有仔女就緊係送外國......
作為毒L我，兩老又老，移民真係得馬拉做選擇。

冇位入啊 升少少啦

讀得business 真心有幾多人係叻?
係唔知讀咩好而讀

我都想去旅行
骨又冇得揼搵人打邊爐都唔得

越黎越多名人中招

去台灣啦
會取代香港

想揼骨 ,屌

business 呢埋諗投資移民算啦,我親戚做Radiologist，佢移民真係唔難

泰國，越南又點睇

馬拉妹
台妹

而家讀醫科，護理，放射果埋最易移

其實係香港個社會令到大家都讀business
除非入到神科
起碼business比到條餓唔死, 但發唔到達既路大家睇

Radiologist都算半醫療系, 醫療去邊都搶住收啦
好後悔十年前唔讀醫療系

呢個真，我就係其中一個，on99咁讀左business, 要移民得投資移民揀

我都係，所以HA擺工果班真係唔洗驚，去邊都走到

揸住2股$344 MA
同埋2股 $308 voo
MA係咪應該都放
我差呢兩股就清倉

因為voo諗住月供

你地推po推得咁快

理論上, 月供就應該繼續月供
2股MA放鬼左都唔係輸好多錢姐

因為岩岩失左業好得閒

移民就咪
想移居簽證到期出一出境

金股債3樣野跌，我就諗，咁d錢去曬邊？
債我睇AGG,上星期一連續4日大陰燭插。債市都出現人踩人。金又係跌。希望有巴打指點迷津。睇到R曬頭。

點會搵個比香港仲差既國家移民架

cash
原理同連登仔成日話打到黎, 手持午餐肉有蝦條一樣

Radiologist係醫生 半醫療係radiographer

on hand

某方面黎講這兩個國家係好過香港好多

Tvix 我炒左幾日 都cover左MA

expiry date..

假錢
蒸發曬

最快最平移民方法應該只有精子

而家應該係有口罩有蝦條

唔好放，一定要strong hold

最平係台灣，而家台灣係咪仲係1百萬就去到

2股其實都無咩好問, Hold 唔hold都一樣

明

有冇人買momentum / growth 有關既ETF? SPYG / MTUM佢地既expense ratio唔高 流通量又唔差 recover既時候買佢地會唔會好過買指數ETF? 唔想買個股 自己揀好似次次都跑輸個市

幾股就算啦，仲清左1輪倉，港美倉都仲有45萬貨

有冇泰國野分享下

差唔多二百最煩係要請人做生意

Same

VIX Futures pre market咁穩
好古惑喎 Sqqq睇路

真接賣仲好

泰國治安唔掂喎 ，槍擊案，仲有成日政治動盪， 越南就醫療同溝通唔掂

不過好彩仲係成手cash

Tvix表示

其實有心移唔算煩 (同歐美個邊比較)
當比錢買個國藉

係唔係去哂外幣?
不過外幣其實仲容易浮好危險啦....

我都係,只有諗做生意同多門技能，無就唔好博了

我呢d新手散戶

你打算strong hold?

上星期四開市前都係咁 結果收市指數跌10% vix抽到上70幾

跌到18000點左右，大手入啦

睇個勢今晚真係有機會level 2

美期仲未郁既? 溶斷收左皮呀?!

升升升

邊個仲敢買上去

stock indices futures

日日美期溶斷咁正股咪唔會跌囉
揸正股唔驚

讀BIZ移得都唔好諗做返本行
有幾個朋友去左加拿大同美國幾年都係做唔返金融撚

D理論唔係教減息可以利好股市咩
仲要減1厘wo

我果陣個個都話讀business 有錢途

我睇yen,FXY,見佢都插緊。

清左1輪仲有45萬貨.......
我自己無咁大個倉, 有咁大畀我都唔知算

短唔知咩叫跌停版

依家都有嫁
入到大行就係

咁餓唔死都算既，望下d science 撚

金融睇邊類囉，如果做investment 果埋就好d掛，但我做銀行mortgage , 移民真唔會搵到工

做ibank個班好多都唔係因為讀business, 好多都係靠關係入

全職炒股餓唔死都可以試下移民

上星期四 VIX仲高過而家
今晚會千跌 但跌唔跌穿13%有保留
同埋VIX回落都可能係因為大家有共識跌
唔好再諗大奇蹟日

最頂尖果批就係

諗起上星期午市美期夾爆

認真係叻既，係香港都係叻。
唔叻既，唔好諗移民打返同行工，人地點解請你…
做生意做唔同，有idea就得

巴打全職炒股緊?

如果自問唔係讀書最TOP個班
讀完真係唔知做咩好

小藍繼續買進, 大家睇路啦

唔係啦
邊有咁易
日日落場股總有一日會輸錢

去旅行果陣就覺得係，生活就唔同講法喇

我諗住博中次鑊，再賣埋樓，應該夠錢移民去做廢青嘅

移居不移民...

呢鑊

佢出完片就跌

期貨日日跌停點玩

見呢排個市差到咁
都好想知D 股票Blogger 生活如何
例如:皮老闆

佢買咁少唔入肉啦....

其實FO都唔洗諗有得做, 因為FO本來就係一樣好LOCAL既工黎
我朋友係香港美資/歐資行做FO, 去到都搵唔到FO工
最後都係搞下小生意, 另外有個搞START UP

反而我覺得係香港做BO易D係歐美搵返同類工

的確係嘅

如果有兩千萬，其實係一個大cycle 買一次靚股，係泡沫附近轉國債
咁人生就無咩風險了。

可以去日本, 但要簡離機場不遠,同日日留意地震同海嘯新聞，有咩事買機票走

咩人黎 d口音咁怪

佢都係做下sc收下息 應該唔會好大影響

VIX係correlate to put option price喎。。
就算大家都知跌，人人搶住買put黎hedge，應該唔會跌

似似地香港人

開班收錢好過落場炒，水人穩賺

如果移左你要諗埋capital gain tax 30% 好甘

開班收錢已經知道係100%搵水魚

我都resign 左 去讀書

WSB D人話開市追spy put
個個追咪勁貴

條友輸左幾多

跌停咁耐都唔郁，今晚開市會點?

之前減息，市場都唔受呢套，宜家仲減1里，兼QE ，但NY準備封城咁。

d bank 都停buyback

環球國家隊呃哂散戶錢，再演一出扮無棋

佢收$5美金一個人入會員頻道，就知咩料啦！

一日未賣都未輸

條友買得幾百蚊蝕得幾多

出片呃下飯食

唔係好值5蚊

一開市放隻天價SP搏大霧
上星期試過成左, 之後12點訓前睇一睇隻SP價跌左一半

咁可能有入呢度睇

好想試下升幾倍既感覺

呢個真心，屌諗起有條友個course$18800一個人

佢比$5我可以考慮下入去

HI小藍

我都想知

後生襯仲有精力去讀過master/PhD搏拎visa 都不失爲移民既一條血路
而家我叫老婆過黎讀個master佢都擰哂頭

Boaz在信中稱，「投資者需要為市場的急劇下跌做好準備。」他對銀行規避風險的謹慎程度感到震驚。上週許多銀行都不願替客户交易高收益債券。
Saba取得如此之高的收益率，其實並不是因為做空美股。「很多銀行問Saba是否願意參與撮合高收益債券交易，以便銀行規避風險。 這種交易其實太賺錢了，使我們創下公司11年歷史上最賺錢的一週以及迄今為止我們最賺錢的一年的記錄。」
Boaz認為後續可以通過押注CDS從市場嚴重混亂中獲利。「我們認為經濟衰退將產生嚴重的違約率，會使我們做空高收益的影響遠大於我們做多投資級。」

呢個時勢有能力去進修下都好, 讀完岩岩好開始下一個上升PERIOD
我係被迫飛歐洲, 為左保命自己RESIGN

渣正股驚閪

大家成日認為外國政府反應慢....

睇返美股9月黎個走勢同新年後最後爆上個幕，成個圖都劃好哂。

外國高官同醫護係唔蠢，今次明係任務清走老人同長期病患，加籍口爆之前債務危機，一下推哂落疫情，大家一齊慘咁。

但係揸埋D遊輪 石油公司
真係會驚

皮老闆成人話業主收租係血饅頭

歐洲清哂班老野,
可能係重生既機會
福利開支壓力大減

跌到咁先LP性價比好低
SP多幾次密食當三番好過, 剩係食縮IV都夠

小楠好似未驚

你咪理，一定有水魚。100個就$500美金一個月。之後整個進階頻道，收$50美金，100個就$5000美金，再開個高階$100美金，100個就$10000美金，fatfat

其實諗真買磚頭唔係血饅頭，只係唔想錢偏值的人。

呢D咩理論
講真我覺得要業主減租先係血饅頭
一減租估值仲唔仆直咩

發達大計

買D殘價CALL

廣東話：買左，扑暈先己。

sorry 我垃圾 我讀pt degree 炸仲要係business 移條撚

你信念唔夠！

渣正股驚閪咩！

好過你班連登仔日日炒，我拍幾條片就7皮幾野一個月，靜係高階

有本錢真係唔洗驚
小藍應該係巴菲特級數

唔係講笑 好多大陸狗都係比錢買個master 換個抽工作簽證既機會

佢出片教埋人點做期權對沖保本我就覺得似返D樣

金重回避險角色，即之前市場嚴重低估之前下行風險。

巴打們小心

有1萬美金，但每次都買幾十美金，梗係巴老級數

佢d理論好搞笑，真正血饅頭係港共政權

當年我第一堂上master d course
第一排D大陸狗係度申請綠卡了

唔好玩sp
個個星期接二次貨

咁搞法可能落到16000
我驚失業

係咪應該嚟多次遠期全倉put

巴打係咪係Boston
我係加州，等住中招

美國果邊而家恐唔恐慌

收手啦，宜家IV高，一夾你咩都無。

賭係要D錢無關痛癢夾爆都捱到先得

係 等緊停工。老細未有明確指示

真.大戶, 接極都重有錢接

依家買PUT唔抵啦
千升個陣買就抵

琴日st Patrick’s day d pub 迫爆

仲未home office ? 鬼佬又愛無套又無罩

disney last day 爆到阿媽都唔應得
正所謂信政府唔怕!

今日唔入啦，佢彃番我先再入
我諗著搵多少少用來做失業基金

d人當無事，仲有去演唱會酒吧
今日有d地方先開始封餐廳酒吧

如果㚒幾夾坐唔穩都幾頭痕

今日要賭都買CALL黎賭

美國人其實同歐洲差唔多 依幾日仲有人post “just a flu”

佢地d口罩比我地搶晒啦

16000？你都幾樂觀

上旋轉望一望就知香港個個都係大戶

自己home office 左幾日 但我做research好難全天候home office

估唔到嘅係cryto都收左皮

一件污，二件畏

我懷疑根本唔主要關virus 事
好有可能係有d 一爆就核陣級ge野就黎唔掂
屌你d 蟻民都諗到ge野，人地國家級會諗唔到？
你估中國個d低智慧生物咩，人地美國lead 住全地球

我之前都叫左加拿大fd寄左2盒比我，而家到佢冇口罩用

各位早晨，聽講有QE量化計劃，呢個要跟跟。

想LP loll巴既目標價玩下, 但好似無咁遠既strike

就算有貨鬼佬都唔會買

唔好諗得日本政治家太神，你睇過二戰歷史同311歷史就知佢哋純粹驚孭飛而唔做野

SPX由615到而家都未郁過, 如果KEEP到今晚開市
今晚應該都幾刺激

如果香港收皮唔係咁講，大家嘅認知唔好單單局限係歷史。

冇罩舒服d

市場先生仲健在？

估下pre market 會跌幾多。上星期四跌左7.幾%

武漢肺炎（COVID-19）全球蔓延，截至最新統計，全球累計確診病例已超過 14 萬 5 千人，死亡人數 5,411 人。疫情嚴峻成為全人類危機，但一片恐慌中還是有好消息傳出。據《華爾街日報》報導， 14 位接受瑞德西韋（Remdesivir）治療測試的重症患者，平均年齡達 75 歲，是疫情高風險族群，試藥兩週後目前無人死亡，且半數已康復。

目前一般已知武漢肺炎的特性，病毒對年紀越長者的威脅越大，而一旦進入到重症階段死亡率就會大幅提升，尤其是年長的重症患者更是高風險族群。

目前美國 FDA 正在進行臨床試驗第三期的瑞德西韋作為治療武漢肺炎的新藥，而最新好消息傳出，據《華爾街日報》報導，嘗試採用瑞德西韋治療的鑽石公主號上的美國旅客重症患者，試藥兩週後目前無人死亡，且半數已康復。

參與治療過程的美國醫師柴爾德斯（Richard Childs）表示，雖然還只是小樣本，但這 14 位高齡重症患者本可能迅速死亡，目前獲得的成果實在「太神奇了」。但柴爾德斯也強調，還需要更多的時間和更多的測試，才能真正確定瑞德西韋的療效。（編輯：倪浩軒）

我中學阿Sir都係咁講然後jupas逼人揀business，結果我讀左一年發覺唔對路就轉左系

劇本會唔會係 今日跳制
聽日國家隊
後日再跳
大後日再跳
星期五又反擊+ ban short sell

係外國讀business 番嚟香港做大行咪又係收皮

升緊？

睇你expectation係咩

美國冇持續大型爆發就18000
有既話就12000

是咪代表大戶覺得今鋪真係要跌
轉移資金買入避險資產

高盛出口術想入貨啦, 話SP500 可以再跌10%, 衰D甚至20%

一邊唱淡一邊買平貨??

而家升先係恐慌, 跌唔恐慌

VIX 係跌先扯得高, 個市爆升都無乜野既

留名

跌到18000點就開始儲貨

有人留言話睇完小楠 沽左CCL同DAL賺左一大筆

今晚研一研究, 睇下好唔好開一張年底12000當買六合彩

都千跌左10次8次，而家唔跌多過3000點，都唔會恐慌

looll巴係唔炒options , 同埋呢個位會夾死，何苦貪字得個貧?

13000 但佢今日跌2千，後日升3千，你平定hold?

係叻既就第一浸LP賺大錢，星期五係用利潤注碼

想移民

仲有正股係手既我都唔恐慌了

直接外國搵工算啦

我都係有貨係手，而家跌就好開心，升先驚

都係個句，一係留一係走。

蝕一萬同蝕兩萬既感覺
分別唔大
冇所謂了
已經冇咩好驚

好難啦 當初就係搵唔到先番嚟香港

有冇門路
IT9一名

識打CODE既待應

唔好做sales, 做 consultant 應該會易啲

佢封左筆幾年了。

唉屌 2月底買GLD而家都仲係倒蝕緊呀 仆佢個街

明明first blood 熔斷個日破左頂

我而家都驚今晚TLT 又係倒跌

重貨緊TLT同GLD, 痴撚線!!!!

ban short sell 機率唔細，宜家先玩put 就自求多福，正股好好做下對沖吧

照殺

真，燈神

我做data field都難搵

你講management consulting?

出國打工係做呢D
冇人冇物

我賣咗gld，計過數要1800先回本

自己開公司

yes

冇錢

佢十次唱反調，一次正常你就仆街了

請唔請人

有錢唔洗創業啦

出去讀個CS/data science master。

大摩出未？

恆指跌好少je wo

8k一個月做唔做

唔係咁易既

Usd

做D偏門D既工種可能有

今年冇可能出國，讀得黎2年，都唔知夠唔夠錢讀tim

做多幾年睇下點 呢份都係做左幾個月

我做tech 好多大陸人都係咁上岸

移民去邊

去番澳洲

係我果時PhD cohort d大陸狗讀左年全部轉哂去讀CS

我想去老紐

如果你覺得高盛係水散戶係覺得見底，金就應該要跌到痴線

有時估人地係咪狼來了，都要睇下個方向矛唔矛盾

ccl又想沽沽鳥 南哥有無溝貨

又話有排既? 臨床人體測試都已經test埋
而家差咩程序就可以大量生產推出市面?

佢依家只係試藥兩週後目前無人死亡
要求咁低既咩

好似係恩慈療法既結果

DAX 都跌緊8% spain italy開埋咪

準備好今晚熔斷三次未

巴打們點睇BA今個月打算入啲建倉

有相關人士tg group, 有冇興趣入嚟傾下 🙈

小楠又來了

開波追PUT既話一V上就夾撚死

之前唱反調太多, 可能今次真, 因為大家都知一定跌

無可能吹得返上去

你估好似花旗咁樣, 仲話恆指年尾比現時仲有10%既上升空間呀

不過港股托得咁撚癲 可能真都唔出奇

Anti-viral drug 半年左右？有幾間醫院recruit 緊patients

Scaling 都係要解決既一個問題 合隻藥十幾步個yield 好低。

佢先係燈神
佢買邊幾隻就買邊幾隻PUT

我覺得唔洗聽大行廢話。
錢一向係最老實

跌10%? 2日就到價了

Join佢$5頻道就知

而加股災重教人買正股
好撚癲 佢唔教人買股就無片岀咁
講下點避險好過啦
重係咁教人入市
信咗就仆街 係咁溝

剩係mon呢個po都唔得閒啦
要傾係度傾算啦 有咩咁神秘

係佢講個幾隻好伏囉
講返D大路 AAPL MSFT AMZN個D都話

正常個倉大過佢都唔會跟掛

全部都係好利既飛刀

Put爆佢

最慘好多新手睇佢
我開頭都係睇佢
之後係高位入咗ccl
之後睇得愈多野
發覺唔對路 好快走曬啲正股

少年佢太年輕姐，20歲有咁既分析算係咁

hsbc

今晚仲會有國家隊入市 到時再入sqqq

但係佢話想坐到CCL業績向好
呢個真係唔敢認同佢

分分鐘執笠

Cash同還錢

唔執都要縮皮掛
D船唔出海日日擺係到整

啲客都未開始告佢

因為佢都唔識點教人避險

到投資者發現股市見底，金會不問價尋底直到去接近生產價值

有個人留言係咁

唔識避險都算, 唔叫人斬倉都唔好叫人坐

呢到真心多賭仔。

佢話到時一齊坐郵輪傾股票

富貴險中求
有賭未為輸

之後咪一齊係船上隔離

咁易呃人 早知我轉行啦

因為啲人唔要金，套曬金啲錢出嚟去股市

廿年後變大家口中廢佬

係，記住金既價值係泡沫先會出現離哂罩現象，所以先會有經濟好到穿金帶銀之後就會爆煲。

今次唔賭就真係要等20年後喇

今日追sqqq真係好自為之

其實係人生苦短
賭贏左可能多d時間做自己想做既野

呀南哥知唔知，

佢隻ccl boa dal, 先唔睇股價
派息係可以減 or 唔派

賭就唔係問題
唔好all in就得

老老實實 點解可以做到一日跌一日先就算係大户都唔會咁勁掛

人生太短出手要快

咁大家賭都要有理據，因為跌咗二千, 之後要千升，升咗二千個市就大牛市。
咁無養份都講得出

All in or double

美國? 我見有個大同係香港做PM一去到兩星期就搵到野做
感覺IT9去到美國有手有腳就請, 唔知係唔係錯覺

公司可以執笠，息一定照派

其實聽日冇可能唔跌喎

you only live once

#YOLO

You only lose once

all in and nothing

賭果種開心用錢買唔到,輸贏錢都賺

後生細仔唔怕啦
唔係借返黎真係唔驚輸

睇呢個POST仲好

同隻股票談戀愛，新手大忌

Nifty 50終於落去 印度市場都幾妖下 之前升就跟足 跌就跌小小

如果您不打算持有一隻股票10年，那就連10分鐘也不要持有。價值投資

只會賭得更大值到一無所有。

馬會廢佬應該有唔少曾經風光過呢到唔少既巴打。

宜家就日夜賭場去夢。

呢到好多學生手足，真係要光復，就光復埋心態啦。

連基因都似廢佬咁,點光復

cashhhhhhhh

QE放多7000億美金d銀行大水浸

有心唔怕遲，家陣都得，等我follow你！

係 係牛三到熊之間學投資真係好到好多野

dllm 輸哂個時你仲開心先講

長債其實只升返去星期5個位，日日都係高開最低收

香港做騙徒好好搵, 又唔會比人拉

咁最終都要有d實貨係手既
日日賭錢誠哥都唔夠輸

後生唔怕啦
這句野真係害左唔少後生仔

今晚加沽

佢話嚟緊份業績靚

Put aal

Tlt一係200，一係30y去到0.5，一係到期
唔止蝕

咩background?

我直接買佢對家掛個18 short下佢先

大家留意下，上兩星期好多友仔 TQQQ SQQQ gogogo 輸到消失哂。

咦 我要做富翁開緊live 聽下先

半年唔做生意可以靚成點

Science degree，3年IT經

開個美股無養份討論區，等佢地入去圍爐

咁想問下債又係點? 因為通常債金都係避險

如果股市見底, 反升, 到時金會不問價跌到傻。

債市一開始應該都跟住跌, 不過會金跌咁多, 而且好快就會平穩上升返?

事關我見其實好似長遠都會升 不過好慢

個班左一下tqqq, 右一下sqqq, 點玩呀

棟樓冧左，唔關我單位事

我有開,唔人入
美股輕鬆討論區^^

出面應該有

TLT 4/17重put 等睇番135

可能係股價跌無可跌都算好消息

冇人

無限反手點玩

屌你 我而家手上D CALL就係睇200
本身星期一賺到傻, 而家賺好少, 想走左先

如果買年底13000應該都細注同預TOTAL LOSS, 買完扑暈自己唔會理啦
唔會有人重注13000 PUT咁英勇呀嗎

鋪鋪跌個陣都同你講會跌到仆街
講左十次終於中左一次算唔算有養份

休穩你條泳褲

日本reits 終於反彈

唔係收入下降，係直接半年打0

但我地信南哥，信55蚊histrory high，唔怕

一指錯滿盤皆落索，越窮越見鬼。

明知咁都唔拉佢入正途?

算啦，水魚特別多

好難拎到visa

所以大家唔好用身家做投機

已經易過BIZ撚好多

道期先插水

南哥800鎂好倉
反手80000鎂沽空唔通又要post埋俾你睇

成朝都無郁過

rcl 有無機1x 蚊

SPX LAST TRADE重係 615

其實果期有啲咩資訊睇到已經要落熊
我淨係記得有幾個巴打叫人走貨

個市見底既話國債會跌， 債息會升返上去或高過聯署局個息口
要記住全界級生意佬唔係賭仔。 錢總會停泊。

錢係唔撚會呃人

股票係炒預期，佢上年業績唔會預期到武肺純時完，同經濟幾時反彈令人有閒錢搭郵輪，新手果然係新手

個班應該會上返街抗爭了，好事黎

150股 amd 有冇機會開市升返啲先直插 上星期瞓著左又上唔到44蚊 放唔出 差果0.1

美匯想插

支持
好多港豬表示淘寶全國免運但香港唔包

諗多咗

街頭抗爭最有效時間係咪過左了
咁難聚人又冇咩效果

想攬炒

SQQQ@$28.4 坐艇中。
坐穩就好

彈都唔彈

其實武肺一爆 加牛市爆升
再加多咗好多新手 個個講股票
已經好強既指標
阿婆都識睇
有今次經驗
下個10年實fatfat

接受到蝕既%就好走啦
要平手真係好大貪

低估值，低PE，仲唔快啲買

識睇 但 好多人都忘記歷史教訓

日本都係東京姐，北海道仲衰過元朗（計方便）
香港其實真係好撚正，可惜比班廢官搞死晒

我都係買美股無幾耐，之前都係港股
有幸玩左個零兩個月就見證歷史

預期估值已見底, 提升至買入級評
請散戶盡快入貨

無錯！有兩個戶口又同你講咩！

其實今次係因為武肺...睇到都估唔到黎得咁突然
無武肺應該玩多半年牛市

但佢老點人做乜姐

都係各自爬山，你唔好當真係咁多人，好多人都係口號，心灰已冷。

唔少人識咗朋友圍爐而已。

同埋唔少真係得個怨字先上街，

我都唔知話好彩定唔好彩

大升市大家都覺得冇咩問題or認同
一到波動市先見真章架
不過可能好多人冇idea 新手唔識分
亂跟住做就玩撚完

業績係落後數據，點會用嚟預測之後點。你渣車都唔係望倒後鏡渣啦！

比牛市沖昏左頭腦

有個it degree先幫到你
(日本)

其實唔突然就唔會有股災
歷史上好似無一次股災係一早預知

cls 明明係一局可以反cup同洗牌機會
咁都唔博下真係on99買完正股等佢升呀? 仲要蝕坐唔知到幾時

本人並無持有上述股份

我算好彩，斬晒d正股斬得快，蝕少少啫
真係大開眼界
仲有得等入平貨

一開市就會升

搵食姐！

唔好彩係 我未夠多錢去入平貨
升望熊耐啲啦
想多啲彈藥

百貨應百客 實有人見到個histrory high打飛機，然後信南哥價值投資

長賭必輸
但你忍到唔all in 就死唔去既

巴打好好運，我18歲就開始玩股，好不幸果年係09年年尾，所以錯失上個股災，等左10年終於比我遇到股災唔，發達睇呢鑊

新手係牛市到賺到錢
就以為做完功課就賺硬
一到熊市就即刻見真章

成朝打橫行
心電圖既話....

8964-1
1476

最近街上面開始個個都咁講
睇黎重有得跌

後生仔未遇過風浪的確係容易低/高估回報/風險
但又唔見得老咗會學識呢啲嘢

直插落18000點啦

其實大約十年一周期
總會有機會遇到既
爭在大跌大升時自己識唔識點部署je
個人一亂左就miss 左好多機會

Ib 應該訂邊個數據包好

隻ccl真心想沽下，彈一彈20 ok

上兩星期有幾多on9仔反cup再反cup ,呀婆都識玩，收哂皮，你當大家係手足，定想證明自己係神操盤，係神操盤就拜托係到分享下背後係債商匯及其他新聞，過往歷史圖加埋技術分術去討論，唔係鳩叫。

呢到好多未成熟既手足。

讀書交loan 浪費咗幾多青春，仲要浪費埋幾多呀

紅字package trade夠錢就waive嗰2個

其實我渣住本多空操作呢啲入門野都夠同佢做啦

沉迷左果陣個感覺又好難抽離 以為每次小回大漲，麻目晒 唔知音樂幾時停

呢啲街頭智慧有時唔到你唔信！

10蚊果個bundle,再加4.5果個bundle
咁先可以睇全部實時
唔夠自己再加

DLLM IV 咁撚高叫人追put 係咪傻

所以成日有話一出現同吹奏少年股神, 師奶股神
就知係股災先兆

小心，啲油股彈，佢會彈得好快，小注怡情就好。

等佢地撈哂底,
輸到退出股市就差唔多架啦

一起身見到減息
已經知死硬
好簡單，用晒EN，有幾高攻都出唔到
香港首先帶跌

油價升 佢唔係跌得仲快？

而家道指呢d位唔上唔落，吉倉最好，玩短炒其實呢度好多巴打都未必掌握度

thanks

Tvix gogogo

呢隻我有睇開，見過xom果啲彈，佢可以勁快彈10幾%，唔好預期乜野，即市反應最實際。

呢本野係咪好多人都有

我跑左幾轉空軍 今個月份人工係佢俾

關d油咩事，燃料佔佢成本好高咩

唔知，起碼我有，過一排就重睇。我覺得每個新手都應該睇。

撈哂底未 未就快d撈

賺到錢就好！恭喜！都係個句，小心。

中東增產果日佢咪升到傻左

通常日日鳩叫呀婆都識玩大細既

都係無買過，即係我

VIX 冇啦啦又升
點加得切倉

開始睇呢本野嗰陣就啱啱好呢期大跌

邊日升到傻左

燃料成本佔佢30%左右

識用30ma做走佬，起碼唔會做小楠哥先。

冇睇一陣升咗成5％
歐洲開埋市咪

而家佢都唔開船60日，油對佢無影響了

呢期油成本佔0%
因為都唔洗行

開市前唔知仲有冇靚位入

歐豬一陣會唔會一齊跌10%

咁快上到咁高
驚佢會回得好快

佢d現金流負緊數，我都想知佢點頂

又揾大貓借俾佢

油成本大降, 控制成本效率高於市場預期
NI升, ROE升, 股價升!

賣船
小楠話有好多fixed assets

上星期五尾俾哂位啦 仲想點

睇咗一半
睇圖嘅話依家真係隻隻都唔開胃
亦都點醒左我清倉最穩陣

Btw,我會睇埋10 ma

CCL跌到幾蚊先考慮啦

到時空頭

風險自己承受評估啦
咁大個人
係唔係要set埋歲數先准討論？
就算呢度巴打唔賭唔玩槓桿
都會有人跟左小南之流
大跌市接飛刀

本質想拎錢去賭果d人
冇美股都走去馬會啦
唔應該過諉其他巴打

買左但夾緊但唔係跟大隊買SQQQ

巴打做邊行

開始行了，日本由升轉跌

成個行業翻唔翻到身/要用幾多年先翻到身都唔知
我真係唔知幾多錢先值得入手

ccl今年一定扑直，不用諗

M&A

未開市已經撕殺緊

Btw 大家反而唔太在意緊急減息1厘+QE
係唔係樓梯響咋？未有details
雖然知個市照沽貨
其實好懷疑而家有救市
D人就會當係逃生門咁扔貨走人

爽呀
淡友列陣

行業其實唔太驚，呢行始終有需求，CCL跌到5蚊左右，我會開始入，航空股都會入

成個行業已經有信心危機
武肺平靜都無人會坐住

日經今朝都算跌得少
意料之外

等睇一開市7%又停

淡友校長

正股跌既機會都冇

請教一下
VIX之前差唔多上到歷史高位
其實TVIX係咪俾盡上到500左右？

搵食工具都賣
我不如買其他公司

早晨
前幾星期我仲係好友黎
唔信邪中左伏
而家做淡賺返晒

第二段好笑

係小楠先會咁分析
入面一堆Fixed assets 可能係replacement part黎
根本賣出去就無價值

淡友大軍上水未

先生早 校長早 各位早

今日有冇機會跌低過星期四個底呢唔知

穿硬

校長明白事理，轉身得快

變海上醫院，又可以隔離

岩呀 自己有批判思考 唔好一味跟人
聽完自己分析下

條命重要D定份工重要D?

push

所以條友講d野真心睇表面
唔係有資產賣就唔撚驚
分分鐘你賣、而家市差
一係比人壓價，冇人買
就算拎去銀行抵押都可能唔值錢
借左錢之後生意差冇錢還仲要比人掠埋
死局

市差真係只有cash is king

有乜野好put，求推薦

要佢嘔突星期五尾市

用d船嚟做collateral 銀行未必肯借比你啦...
等睇下有冇人打救好過

郵輪邊有人買，廢鐵回收咩

一早盤後重倉左

先嘔番9%, 再跌多5%

小楠話買果d可以放心put

訓左啊

今晚執左錢好拿拿臨走人

溶斷3次停市
可以早d訓聽日再博殺

佢強烈推薦Ccl

我都想支持佢鳥

日經

要養成早起習慣

港女也失禁

物極必反
賭仔唔好4點一開就ALL IN TVIX

VIX而家仲難玩過TQQQ/SQQQ
咁多人真係賭性沖天

4點tvix 應該上到450 高追既小心

有SHORT既巴打FATFAT了

其實都係個句係叻既，應該好多利潤，宜家先LP 仲講all in 真心膠

今次事件陰影。。好翻都有一排會好少人肯上船

不如買sqqq

叻？ 呢d市邊有叻唔叻

一係用AI 去做盤、多數贏

有道理
好驚反cup, 實有野想講利好
唔走哂都只留1/4倉

其實夠CASH又真係睇跌最好買-1X / -2X, 橫行/上落市無3X咁傷
賭仔除外

留名睇拋售
真係會溝既都係得大戶
窮撚根本溝唔到幾多

個底，已經唔存在啦

買買買

你識咩係AI就唔會講呢D野了

笑看風雲 未買得住 要多幾個月

將第4階段應用係沽，弱者愈弱。

IV可以升既又

香港同支那班大戶唔托啦咩

準備數錢？

相比起我堆妖股，原來可以咁平

用支牛低調啦
比人屌呀

可能會萎縮
市場養唔到咁多間
一係間間郵輪公司大縮水，集中資源做客多既航線

要好似汪阿姐咁華麗轉身
唔係就會華麗過身

好多溝完坐哂
之後再蝕走放

幾蚊入可能變牆紙

校長校長支持你

能夠係熊市中保留現金 再安全掃貨真係
個份決心 個份定力 可以去出家

牆紙黎講都算幾貴

諗番起十年前，中學生咩都唔識 真係太天真太幼稚
十年之後 百般能耐

今日早段升下啦 咁唔比面QE
上星期訓左無入put

行咩？

炒野最緊要轉得快

無欲無求不爭守柔處靜
道家佛計 熊市求生之道

十年前出mpf 仲on99緊

Cash is King！

ai洗春做盤咩
人性比ai更有效啦跌市

佢有一首船響紐西蘭被隔離。。
公主號品牌破產

小楠哥大大力買1股

vix! 有幾多同我掃幾多！！

美匯開始冇力
係咪會跟番以前美元貶值劇本

快快趣又一袋錢

點解港女明明有國家隊
都不斷咁free fall嘅

DAX 跌緊 8% up

LP DB

市埸恐慌

LP 緊EWG

都唔係好Free fall姐
對比起環球

其實好多股票背後都係做緊托管融資或債券抵壓融資， 係2017 年起都開始陸續違約爆破。

外行人先以為港股鑽石能量底。

全球一下爆，咩底都無

十年前MPF 乜撚都唔識
以為擺哂去保本唔撚驚輸錢
過左十年人而家玩OPTION 當食生菜

公主號BRAND係唔係會馬航一撚樣

我星期一入， 本來想入多十倍量， 就係等緊佢聯盟救市，點知比佢嚇走我SP平，唔再加重負擔星期五無加倉了

唔係架隔離街個七姨婆話港股5號仔好穩
恒指又有祖國撐住 好勁架

db d put真係揀唔落手

2388 都好危險，好多國內生意

我賭佢即頭執

睇黎巴打差唔多大
2010應該初中緊

浪底好想大大力入tsla, 但又想執轉DAL 大反彈。

VIX係咪暗示緊今晚會停兩次

祖國都復工
物運都開翻
好多藍絲買完淘寶又送到
無理由咁嘅
唔驚唔驚

已經拎左3%本金put左
所以無加put
小賭怡情

好多結業潮

如果跌返落300蚊, 第一層鑽石能量底就好

係。

當初堅持 宜家發咗。 睇少d兒登price in 好過。

纖滅戰已到最後階段。

最絕望係咩時候？就係你用哂絕招傾盡所有都不能扭轉劣勢，即係出埋自在極意功都打輸，對方仲係單手時。

絕。望

所有倉要拆哂
破產
爆煲

當所有人都認為無力挽會drop to zero 時，就係真。大奇跡日出現之時。

大招是咪0息？qe？萬億救市基金？

全部都阻唔到跌勢，就會終極一插。

黎明就會來到。

忍下吧巴絲們！

支那銀行應該一早要淘汰啦

預左會停2次，問題會唔會20%停成日姐

黎明來到
要光復
這美股

兒登先係最強既散戶集中謍
唔睇唔得

唔估底， 應該唔少人不停孖展撈底， 羅富柴家族個班人一定借機殺埋落去

當無知嘅人收埋皮，就係入市之時。

人地話下行，你問係咪升緊？

20%停成日既話第二日D人重恐慌

係 就係等終極一插。所以開市話加sqqq都傻

你就係mon 住個post

唔好太著意投資吧

get a life 😂

iv升 再無合理價格可言。 一係下棍要跌好多先有肉做 一個反向或磨，輸到你入肉。

真心持淡倉緊係想你一齊玩，輸都係輸你錢

今日我諗應該跌2千點，而家先追SQQQ好傻，反而等穿20000點，開始儲正股贏面先大

又啱 都係無聊上嚟鳩up下

態度正確

我會慢慢少注lc 食下反彈浪。

入市就睇金債反應先。

財不入急門

不求最底，但求安全

我跟佢put ccl 都執唔少

玩1x 2x咪算 反正跌硬
下下3x 磨都磨死你

暴跌吧 sqqq tvix 將會是大贏家

股市蕭生

今晚真係MOLAMOLA

小楠真燈神

我穿20000點會開始入市撈ETF先，穿18000就開始撈個股，最後先槓桿ETF同LC

上星期五張put到止蝕走左
又話要嚴守止蝕

英國禁沽空後又真係夾又夾得大力，跌又跌得少。

跌埋呢浸都減sc

頂多每大跌少少LC

市見底訊號就all in正股

尋晚諗左好多
黎緊會儲多d錢同家人去旅行見識多d，喺我地重可以遠行、行得走得果時等老人家辛苦一世可以享下清福，而唔係投資未來等自己發達又好唔洗訓街又盛，或者有錢果時條件已經唔允許
賺錢都係為左家人好，但如果家人唔喺到，賺錢又有乜用

希望疫症唔會變風土病，還人類一個乾淨既世界

唔識就渣cash好過

3X最後先入

唔緊要，吹棒第二隻

會唔會開始直接連續熔斷三次提早收市
重倉sqqq

其實投資賺錢係買返自己嘅時間，始終香港打份工，工作時間太長

玩long 邊會嚴守止蝕， 最多蝕盡個本金， 通常本金少注或利潤注。 或者大市轉向好確認先叫大注 。

呢d 位真係雞仔注。

自己有時間
老人家唔剩返幾多了

改返個法號？

你估唔洗錢咩

當全民真正恐慌時，就係黎明的時候。

自然定律

DAX 就黎10 %

有，淆底

順嫂真咁講

巴打加油
唔知講乜好
但好多野點都要面對
所以一定要樂觀d

take care bro

諗定咩股係好有實力又壟斷，但會融資借大錢大發展， 暫時只諗到tsla係首選， 負利率下皇者

師兄仲有咩地方有佢地嘅事跡睇？

活在當下

唔係揸到幾百萬股票，蝕都好一年兩年三年一定有返，唔會太影響人生
但一年兩年三年，老人家就越黎越老，時間唔等人

3000多張put 等收錢，看下今晚account會吾會到600k usd

忍左咁耐終於可以上水 上星期五個棍嚇到鳩縮 十年熊市正式啟動

3000

要諗定改咩名

對上最賺錢我估佢地用高盛攪單希獵入歐盟，之後炒上炒落。

呢個家族係靠發國難財起家，世界越亂越賺錢。

你可以睇下youtuber 老高 又講解過

但AMD可能又好硬

歸根究底信念唔夠
以後玩番正股算

其實無合理價，到時bid ask 自己慢慢對價成

武漢肺炎疫情在全球延燒，航空業遭遇重創，北歐航空（SAS）週日宣布，將停運大部分航班，直到因武漢疫情受重創的商用航空環境得到改善，並臨時裁減9成員工，相當於約1萬人受到影響。

路透報導，北歐航空是丹麥、挪威及瑞典3國的國家航空公司，該公司宣布將裁撤公司1萬名員工，約相當於總員工數的90%。

北歐航空執行長Rickard Gustafson表示，針對進出北歐斯堪地那維亞半島的航班需求或多或少已經消失，公司為了適應目前情況，因此自週一開始將暫停大部分業務，大幅裁減整個飛行網路的航班數量。

武漢肺炎疫情爆發後，受到飛行需求大減以及美國對歐洲旅客發出的旅遊限制等，全球航空業者正在大幅減少航班以削減成本；德國漢莎航空（Lufthansa）傳出正在尋求德國政府的支持，英國航空也表示，目前公司正面臨生存之戰。

就係睇過老高，你一提佢地名我就估到啲野，只係睇下有無多啲佢地嘅野睇。

今晚唔理啦

用本金3-5%玩
預輸9哂就得

所以要好好同家人渡過， 我呢幾年都每年同家人去兩至三次旅行， 好彩1月頭咁啱機位平所以去咗一次，宜家要等疫情過後先再去。

保重。

支持

我估你整過浪食到一千萬港紙

航空股真係低處未算低

岩岩睇完fed d措施同大行分析
結論係聯儲做野唔係為左振興經濟 而係降低市場流動性風險以及信貸風險

佢買超遠價put

今晚有機13%

但係我想知要點樣睇個資金流點樣去....
係咪一定要靠每日開市d 證券app睇
例如支牛就睇返資金淨流入/出?
因為佢得daily咁睇其實都唔太準
我想睇個trend ....幾日淨流出/流入既lump sum
你係邊度睇?

我只敢20張
抵我發唔到達

要書店買書睇， 我真心唔睇書，通常實戰輸到先諗到，同睇下youtube

愈otm, d put drop時升更高,但升時掉得仲多，想玩的自己小心玩啦

好的！

想入aapl 但好似已經錯過左時機...

我得400 張db long put 本身等佢聯盟救市夾開 2000張

我都入得吾夠快，仲有差唔多160kusd 坐左，決定拿65k做 break even

今日係咪會爆升

上星期5換2整合左
諗住今日趺仲可以今日買

係佢本身啲錢就係個市到賺返來
如果你係自己儲嘅錢好難會咁沽落去
當然我都見過有個客掟成億比條倫敦金妹
同佢講你點玩都得總之輸到一半就唔玩

今日再補lo

想問下ching, 見你買好多27號嘅put, 係咪越近賺得越多?

今日應該跌唔落啦....

巴打尾市加PUT呀?!

Yep

應該會
除非唔會

夢熊

唔補了， 被夾咗平sp重傷咗。

同IV高

慢慢減sc 算， 等終極一插。 留錢玩底位。 呢個位又係十年一遇 捉到不比大熊差，不過要捉啱股

我本身都揸左amd超遠價put，原本上星期五都驚驚地，但之後見到你買左個心都定啲

星期五入得吾夠快，仲有100k usd 沒入

養我